全世界都睇到香港人100萬人遊行,得100人打算佔領

班農都睇到眼突O晒嘴

香港無得救
必須移民，其他乜都唔洗講
100萬人肯衝，佢3萬警力出哂嚟都無撚用，攻入禮賓府夾埋林鄭全家出嚟跪係到簽香港獨立都仲得
現實呢？今日全港照常返工